[DBP係黑店！]脫毛討論區#11

1001嗰位要開新post呀～～～～

我頭先都見到嚇死我
話俾人惡意攻擊
你去佢fb入返官網就ok

咁總共要幾錢？
我自己用開vaseline 唔lup又平

我係ladies chxxice做脫面毛同underarm
12月開始脫 1個月去1次 一開始打好耐同feel到熱 宜家冇咁熱同愈來愈快求其打2,3分鐘就完左 係咪hea我拖長黎做？面話包2年 underarm包一世
覺得有d中伏 我係咪俾人呃左
萬分感謝

有無巴打係20laser脫過鬚，效果掂唔掂

有無人上到cxtxx 網站？見佢whatsapp全日無on, 又上唔到網站, 唔知咩事呢

有無興趣20beauty二人同行優惠呢

我有朋友同我一齊去啊

我最近join左 medilase
介紹新會員有75折 有冇人有性趣
有意留tg

舊客referral 有無興趣？
回10%
對分

有冇絲打知道咩係冰點脫毛，佢聲稱冇咁痛，但work唔work

有無人係銅鑼灣m記做
咩治療師好

hea打 hard sell，態度又西
俾錢買難受，打左半年多啲已經無再去

推

求其body butter 唔敏感就ok啦
普通剃刀會剃損就買bikini專用剃刀，sasa有

家用都係彩光，唔討論

yanis有咩劣皮自己追po參透吓 如果真係冇錢不如唔好打full bikini住 始終唔係d要成日見人嘅位（比起underarm 上唇之類）

絲打俾咗錢先焗住繼續上去咋

a+囉，分開4次俾好似都係千令蚊一次包多4次保養
每個月儲500蚊都應該ok丫？
bikini打一兩次就少好多

同埋你講嘅問題eg又要book又要等又要俾人sell又要俾人hea做啊 好似yanis全中仲未計件袍又污糟啊槍頭唔消毒啊之之類類
覺得出去做唔抵咪買彩光囉～我未買過，但應該唔會完全無效嘅

不過價錢就擺咗出嚟

凳你女朋友慘為白虎剃到損晒仲要貪平打劣質laser

underarm喺a+脫咗3次
毛生得慢咗幼咗好多
但仲係見到有黑色一點點毛頭
又有啲突起一粒粒雞皮咁
唔敢著背心
有冇絲打一樣？

之前係到屌過m記 但之後上去做其實次次都服務好好又無sell過
除左第一次上去個顧問好有問題 之後次次去做都感覺好好

有冇絲打知道instaskin sell 唔 sell?

脫到你退休都未脫完
彩光根本到唔到毛囊, 做唔到脫毛效果
你晒個三千蚊落部彩光機不如學上面位絲打話齋去間好少少或者去做Waxing啦

買過一部蔣怡廣告果部 唔知係我唔識用定我啲毛太粗 完全睇唔到有效果 可能50條毛有1條work
打到個孫做人老母都未脫完

淨係想脫underarms Dream beauty pro好唔好

Join左underarm，每次上次都循例Sell一兩句
：我地做緊乜乜promotion呀，你會唔會有興趣試下？
：暫時未有
：好呀，隨時聯絡返我地呀～

Dream beauty pro =DBP

Oh sorry
學生冇乜錢
有冇幾百蚊嘅推介
去過musee聽consult
一知道要四五年就縮沙

睇完第一頁，同起碼爬返一個舊POST先好問野，呢到班絲打唔係你個CONSULTANT，
伸手黨最撚可恥

講普通話啊 懶係同我傾計又問我有無男朋友又盛
之後講講下又話留意到我都幾多副乳個啲
話好多女仔忽略左其實胸部都會反映到身邊健康狀況
我咪hea應佢 之後佢就望到我做完就走
我之前都係一時係朗晴一時係海島分店

唔該絲打
想請問埋你覺得佢地衛唔衛生

有冇絲打喺cutis打過fullface
佢哋會唔會幫你落妝，定要素顏上去

我覺得幾百蚊可以接受
記得著襪，打underarm嘅著背心
唔好換袍就ok

[member]我買過d 宅光機， 冇咩用又痛，之後俾貴少少，去左朋友介紹嗰間唔sell人的上樓美容院， 做左第一次唔痛， 隔幾個月先出少少毛頭⋯ 而家諗緊整唔整唇毛， 以前有朋友喺間出名的Rxxxxxx整過， 整到有傷口所以有點怕⋯ 有冇絲打整過唇毛？ ［member]

第一次脫毛想搞曬全手全腳+underarms，最好手指同上唇都脫埋（但唔係必要），爬過舊post睇過大家既評價後而家鎖定三間。
A+：12000就做到我想要既四個大部位，其他頂多都係加多一兩千用埋其他優惠就做到，但係見到話而家打得越嚟越hea、仲有啲絲打出紅點之類怕怕地
hxxxless：我見呢度冇咩人講過，但網上評價幾好，不過撈埋要25000-29000埋單
cutis：暫時未見到有差評，而且有唔少絲打包膠過，感覺都唔錯，全身萬6就ok

三間比較既話邊間會比較推薦？超糾結

無打過full face, 不過只係upper lip 下巴佢都會幫我落晒附近+唇既妝

如果脫得多部位/未諗定咩部位要脫就cutis抵d
可以隨時同佢講打多幾個位

sofar打左咁耐都無試過出紅點 打打下中間紅都會有藥膏幫你搽
上個post p.27 #670有包膠
打左三個月都生得慢左好多 手腳無再生 係v位仲有1-2成

利申未去過其他 但覺得cutis既價錢有呢個service好抵
希望幫到絲打

自己毛孩 好多毛 又黑又淨 一直有睇各大脫毛店既全身plan 但睇極都唔知邊間好
有冇脫過全身既絲打真心介紹 有效 好 平
(貧困人士)

有諗過去medixxxxx 但問完都要三萬幾 dermes收得皮要成十萬左右 (不過好多都係聽朋友講，實質價唔清楚) 淨係細細個成日比dermes賣廣告 上去試過一次free 太黑sell 我話冇錢仲想借埋錢俾我碌 所以唔太敢再去其他free 好驚俾人sell個氣氛 推極都推唔走果下

等報告如果好嘅我諗可能我都會跟呢間

我喺medilase同dermes都有做過，係join dermes underarm先嘅，真係sell得好勁，啲姊妹公司仲成日打黎話有個免費療程送，去做就俾佢sell到真係覺得好似應該去買治療師喺我開始保養期之後次次都換個新嘅，本來喺銅鑼灣金朝陽變去享利，宜家轉咗去金鐘。治療師仲成日話我underarm黑要我買去角質，每次都成幾舊水，我冇理過佢，因為脫曬之後都覺得一啲都唔黑。medilase我就做bikini line後尾加錢分期做full bikini，真心，啲人唔係好sell,啲咩決定都係自己做舒服過喺dermes做。聽人講bikini好痛，但我覺得反而冇dermes做underarm咁痛。medilase之前送咗次upper lip俾我一個朋友，我將個優惠送咗俾我妹，我妹似乎都好滿意！不過係真心小貴，我嗰時揹着兩筆債都捱咗好耐

但聽你講好似都幾好 我都係聽朋友話medilase 服務唔錯又脫得好 不過如果我脫全身真係好貴

[members] 仲有呀 絲打留tg直接揾我地揾開consultant啦
廢事客服派個sell客既俾你
順便講埋你知邊個治療師好![/member]

等乜春 大把絲打包過膠啦

有冇已經脫曬嘅講吓脫咗幾耐先完
全身先做完第二次，但覺得越嚟越痛
想快d完

脫西毛，燒燶西？

bikini打咗3定4次已經冇得7788
但上唇打咗4年仲有

我keep住去cutis同20beauty打，本身join咗20先，後尾先發現cutis呢間幾抵，反正都想脫全身，所以2間一齊

Cutis打得好快又唔痛但好似拖光，可能係我個治療師hea打 但個治療師會同你傾下計個氣氛唔會好尷尬同埋唔太sell係真嘅
20beauty我覺得打得幾認真，次次都打好多下，但唔知點解次次都勁痛仲要啲booking都幾full，我琴日問話已經book到7月尾...

同佢講聲有化妝就會幫你落埋架

脫咗一年半左右
小腿已經7788冇乜點生

我都係脫開20
佢booking係full啲
但除此之外一切都好好

我有beauxxxx月曆$19800做full body
Cutis加埋io位$3000都係一樣價錢

請問絲打們覺得揀邊間會好d?

bexxx因住等到訓著都未入得房脫

絲打知唔知Cutis平均等得耐唔耐?
你又啱beauxxxx真係要等幾耐下

無做過C唔知
但好似好少聽有人話要等

死啦你地個個都話要等好耐
搞到我好驚啊
雖則我呢幾次去都唔使點等
但我好驚遲啲要等到瞓著

即係擺明想人做full body

你join左佢full body就唔會再搵第二間嫁啦 對手咪小啲生意

咁差嗰四千蚊
我係你女朋友實揀全身

差果七千 我係你女朋友實揀全身連埋個bikini

唔好玩佢上面先話拎幾千蚊出嚟買彩光機
想推女朋友去yanis脫bikini

條友真係好度縮好肉酸

以前細個唔識野
去左DBP到做underarm永久+小腿 10次
加加埋埋都俾左7000幾蚊
做左都有4年 dllm underarm仲有d毛仔出黎
小腿仲有好多好長既腳毛
仲要每次去到都sell我 做緊都入黎sell
去到有日發脾氣先冇禁誇張！
好嬲憎依間仆街垃圾公司

Btw 依家考慮緊好唔好join Cutis全身脫毛
如果係依間到脫full bikini 好唔好？
始終敏感部位 我點驚驚

做緊m記脫腳 本身對腳有少少倒生問題 應唔應該繼續用磨砂？

我都幫襯過呢間黑店 洗得仲多錢過你讀書嗰陣窮貪平買左$333 一大三細 同埋facial （jetso plan有幾十次）基本上每次都狂sell 自己又耳仔軟 好多時去到都唔係做原本plan左嗰樣野 因為會比佢氹到試新野 佢地最興叫你用原本買左既療程加錢去試其他 （佢地會叫勾野）成日入到房換曬衫訓係到要等勁耐等佢consultant 嚟睇 sell你做其他野 每次都會有新既野啱你 然後話之前買嗰啲唔夠勁 呢刻sell你唔到 到走嗰陣會叫你入房sell 就算你係學生話無錢都會叫你碌卡分期 為左sell到你 會係咁同你打心理戰 瘋狂同你講啊媽係女人既野 到你駁佢唔到 呢間公司應該投放好多資源去教點hard sell客 Dream Beauty Pro係終極黑店 千奇唔好貪平去 呢間野勁多分店仲係好多人幫襯 一定要同身邊既人唱衰佢

睇每個人，唔知你脫邊啦，但係呢我脫underarm由2016年7月頭開始脫，有好似六次treatment每六星期一次，其他都係保養，到宜家仲有兩條毛仔咁囉。

完全同意，第一次full bikini la，佢會幫你揭開打少少入面，咁我唔識剃又睇唔到，冇剃到就去到個治療師幫我剃。咁點都會有啲碎毛跌咗喺入面，脫完佢都有叫我抹多一兩次先走，但係仲有啲卡住咗，莫講係行，坐都好吉生番啲毛出黎嗰陣就又吉又痕，完全崩潰

Join咗cutis全身
基本上係唔sell
除咗第一次去比錢
會同你講一下有乜優惠
你話一句唔洗就冇再sell
不過佢啲野係抵做同唔洗等

不過得旺角一間
少少唔方便
我住新界 次次都要出城去脱

一個月去一次打曬全身ok既 朋友話可以一次打曬全部位

會sell架，但當傾計咁，你唔想買可以拒絕，唔會chur住你

我都喺aplus有打埋o位
600一次 做夠4次永久
由條”啦”打到i位

會唔會痛到飛起？
見d絲打話aplus唔落冷凍

趴喺度打十幾秒就打完
我就冇乜尷尬
可能因為上次個治療師係姨姨級

絲打想問下你
佢全身係咪唔包 I 同 O 位？
如果唔包，知唔知要加幾錢？

16800係唔包IO, 包埋就要+$3000

btw我尋日聯絡左上po入面絲打介紹既consultant, 唔知佢有冇吹水啦
佢話呢個promo已經做左幾個月,所以做埋今個月尾就完
真心唔知真定假,但我狗衝左本身諗住儲多幾個月錢先去
有興趣做呢間full body既絲打諗真諗諗先

做完脱毛係咪唔好想用剃刀脫毛 直到下一次療程呀
咁搞法咪無得著短褲

可以剃呀，唔可以mun咋嘛

我今日都去咗做呀。第一次做脫毛。 做完後我小腿仲見到好多黑點喎，其實係咪唔正常？

應該係本身啲毛黎？剃返應該白滑

我又淆底唔敢等到10月先做

正常架 毛髮有啲咩生長期掉落期etc
你脫完之後佢隔一陣自己/你用手輕力抆佢會甩

多謝解答，第一次去脫毛，成個大鄉里咁

我睇emi wong d片 medilase 激光脫毛真係完全唔痛但全身要三萬幾

Sor 係十萬

唉 可惜我已經淆底衝動book左了
等我包膠啦各位絲打

早買早享受 冇話衝唔衝動既

啱啱先畀佢sell左成皮做左身一次

係邊隻cream呀？

絲打係邊位 幫你打毛

想問各位絲打有冇推薦做bikini 位蜜蠟脫毛嘅舖頭？
想試下下面冇毛係咩感覺
先決定做唔做laser

感激不盡

執左真係冇仇報

中環嘅bare esthetics, 個治療師好nice, 同埋脫得好乾淨， 之前去尖沙咀間nude脫，佢啲蜜蠟搞到我皮膚敏感，但bare esthetics就無敏感

好似完全無人分享過lumiere 黑店？

原本諗住去nude 貪佢可以網上booking夠方便
去bare esthetics 試下先

去過lavar同nude 都好乾淨啊冇敏感

無人講Lumiere ?
想join 但搵唔到好多資料

想問下大家用開咩body lotion
差唔多日日搽 前幾日脫full leg嗰陣都勁痛 起晒紅點

我上兩個星期去脫，唔知係佢開既度數大咗定我隻腳好乾，我做完之後隔1-2日敏感勁痕紅哂一粒粒，係好誇張既敏感，之後要去睇醫生，食咗就黎一個星期藥先好啲無咁腫，搞到我驚驚地都唔知仲脫唔脫好，但又俾哂錢

想脫陰毛..有冇邊間好又唔太貴？會唔會好痛嫁？

我book下次時間個時都問過可唔可以指定治療師
consultant話無咁既服務
雖然唔可以指定
但我諗你唔鍾意某一個既話咪試下問佢可唔可以換

都係話過敏咋 開啲抗敏藥同類固醇藥膏搽 個醫生話睇到我隻腳都覺得痕我前幾晚半夜晚晚痕到醒

之後仲有冇再脫？

我用最普通凡士林

之前Aplus個治癒師都推薦我用呢個

請問有打到既話D毛係咪會燒走左消失到乾乾淨淨咁樣?
上次我打毛果陣我知道個女仔有幫我打某D我有毛係度既位,但打完條毛仲係度喎?
姐係代表其實冇成功打倒??

cutis做唔做男士？

我想bikini位少啲，之前打幾次，變到禿頭咁一忽忽，想問係咪無得整體變少又唔脫光

其實係唔會即刻消失
要等佢過幾日自己脫落
因為原理係等啲光破壞毛囊
令佢再生唔到

咁其實都幾難分佢到底有冇打漏

等啲毛生返就知 我小腿有幾個位特別明顯生得好長

仆佢個臭街yanxx 真係好撚hard sell
次次上去都叫我加錢補錢做呢做路，無盡頭

有冇絲打買左Philips lumea IPL彩光脫毛器
想知效果如何

我都想要呀，麻煩絲打share 埋俾我

喺A plus做緊underarm，做左三次 ，好想知佢有冇落冰劑因為想join全身plan又怕痛

第一次做都feel到冰冰地濕濕地，第二次痛到我揸住床邊 咬哂唇，第三次又回復冰冰地 唔太痛

喺呢間脫左差唔多兩年，OK喎冇揸流攤！呢間野最好就係完全冇人sell你, 做完就走得!
佢哋有用冷凍，你唔使驚！我頭果幾次全部係用冷凍再加風機，後來得返啲幾條毛，就淨係用冷凍唔使用風機

佢呢個係新機，全香港得佢哋有呀嘛！我都打過一次！

我都好欣賞佢唔hard sell，但對比三次，有次係特的痛

主要想脫手臂同upper lip
係咪cutis/aplus最好？

方便嘅可唔可以tg埋我
tg: kkasey

有沒有紅呀

有冇人join緊aplus個$3000x4？其實抵唔抵？係咪每次放低$3000就走得？
利申：未join過任何脫毛

可唔可以tg埋我

但我覺得完全冇feel
做完啲毛勁快出返

係 aplus 係逐次收錢
做完去counter俾錢就走得
cash or eps, no credit card
3000x4抵唔抵就見人見智啦

唔該曬

絲打 我都想要資料!thx

有無絲join過a+3000x4個plan?
4+4夠唔夠做？之後每次要比幾多錢？
個plan唔係永久保養好似有啲唔抵 但見大部分人讚

利申:毛孩，未join過任何療程，想試全手全腳

俾多幾千去cutis有永久仲打埋全身

我都想問下有無絲join左 3000x4 效果點？
我而家做緊手指手背 但最近兩次打無開風機
都覺得幾痛
唔知3000x4 係咪都唔開風機
真係會頂唔順

我唔係join 3000x4
4+4唔夠做
但生返出嚟啲毛都幼嘅
不過都因人而異
至於風機
其實唔關打幾錢plan事
佢話啲毛幼開咗效果冇咁好
我試過話o位唔開太痛佢都可以開返風機吹吓

咁你join邊個plan

大家唔洗專燈搵翻樓上講過既consultant 因為都會sell

想問下有無絲打試過Auroxx Yomoxx
話係日本人serve 嗰間？
見佢今個月優惠 $9800 全身包臉包VIO 好心動
但佢話係用THR機 640-760光
想問下係咪又打到孫出世都未得？

好多年前中咗DBP伏唔想再中

多謝c打分享

心動想去但又覺得邊有咁著數

上年join dermes 脫underarm，當時嗰consultant話我underarm 情況嚴重，要我買40次cps, 盛惠4萬幾

到今時今日，剩返2次laser，但啲毛毛仲係不停咁生出嚟，好似無乜用咁囉

佢而家又sell 我轉另一部機，12次四萬幾

有無人有同樣經歷？

有不過唔係dermes

有冇絲打試過marsxx 追po好似唔見有人講

Sell兩下，手勢好唔好睇佢地心情，後期好難約，約成半年都約唔到，約幾時都full
仲試過比個疑似心情唔好嘅人打underarm, 燶左一次，結焦左一個禮拜

絲打 麻煩你 我都想要資料 tks!!

有冇人試過起日本/外國脫毛？
日本成日見到有脫毛放題既廣告 好似幾扺咁

想問脫面毛係咪要素顏去？好驚打完塊面會好乾好敏感

日本好多都係彩光 要睇清楚先呀

我都想知呢間點樣

我都係dermes不過冇你呢個經歷
利申: 做緊佢地新機

想問下打面嘅話洗唔洗落咗妝先

想知絲打再揀多次揀唔揀cutis仲諗住揀佢

唔知Cutis係點但係唔好去Beauskin
Whatsapp 可以超過24小時唔覆
電話可以長期無人聽

而家whatsapp都無埋啦
淨係得打電話

我都唔知 已經日日搽保濕
但都無好轉 癢到影響生活
諗緊會唔會係度數太高burn左定點
絲打你呢個情況會維持幾耐

幾個鐘咋 你會唔會睇睇醫生安全啲

請問有冇人知devon邊間分店冇咁爆 我喺總店做開 但成日都約唔到期（已經係約Non-peak hours） 所以想轉

我係cwb打開non-peak應該幾易book,不過最好早小小book la~但好d人好sell

Thank you 同意啲人好sell 如果唔係未脫完都唔想再去話說絲打你脫成點 我有喺Devon脫腳 依家脫到保養期都覺得啲毛好密 剩係生慢咗啲

Tg左了!

你地激光脫毛一般係打幾多度？
正常要打幾多度先有效果？

脫一次應該唔會咁快見唔到毛

我起cutis脫左兩次都仲有毛生但比以前出小左毛

自膠 唔記得係上面覆

上來寫下包膠已經做左第三次cutis脫毛，唔知係我好彩定我朋友仔倒楣，每次我上到去都唔洗點等就入得房，反而朋友仔次次都要等成半個鐘，so far到到目前為止毛毛係出小左好多個consultant 又唔太hardsell都對呢間公司評價不俗，加上上次有位絲打tg我 脫毛，原因係我是會員的話，只要介紹一個朋友去join全身脫毛，就可以拎到兩張$500八達通，該位絲打真心精明主動聯絡我和我對分，今日我consultant 比張八達通我仲好窩心提我唔想要張八達通可以11日後先去退返錢，是咁的，原來手續費都慳返，到時拎返5百大元，可以請男友食大餐lu

有冇咁快
生得慢左乍吓？
係咪本身少毛先清得7788？

絲打可唔可以比埋我呀唔該曬

淨係想脫lower leg有無介紹

宜家先睇到哩個post

SuSwxxt 做機好用心 完全唔痛
訓底要你加幾千做垃圾cooling mask
做完sell你買呢樣個樣 埋單貴過Cutix

岩岩都係呢到經絲打推介，去左Cutis到脫...效果真係唔差，不過要過多排先可以做個詳細賽後report比大家睇下。

最估唔到16800做既野可以咁全面...不過要加多3000先可以脫到IO位

[member] 想問你地脫下面會唔會脫埋o位 ［/member]

屌 加唔到密 好柒

想問20 beauty 好唔好

唔該絲打我見佢做返優惠underarm 688諗住join

你打5次有冇效果

我今日第一次脫毛 打個下聞到有lon味係咪正常架

有冇人有脫背脊d毛毛
脫幾耐先清到？

Push

絲打們請齊心向kate 施壓

一齊fb留個言啦
行過路過唔好錯過

今天的CCTVB黃金時段(8:15)有10個廣告。

10個廣告的廣告商是：
1.信諾專頁宣稱TVB廣告將於短期內結束
2.賣涼茶飲品的清熱酷(15s)
3.賣洗髮液的Plantur 39(25s)
4.賣人字牌救心的日本救心製藥(5s)
5.賣奶粉的美贊臣(25s)
6.賣美容產品的KATE(15s)
7.經營商場的D2 Place(5s)
8.賣必理痛的幸福藥業(15s)
9.賣嫁喜禮餅的榮華(30s)
10.賣油漆的多樂士(15s)
恥與為伍

有冇instaskin 舊會員想refer新客
就嚟上去做可以一齊share

唔該絲打我都想要呀

有興趣！
可唔可以介紹埋俾我

有無絲打做過susweet??? 佢全身$8880 有啲吸引

Cutix係咪仲有$1000八達通獎賞？有冇絲打推薦我

你要呢到大把

Thanks

搵搵先，thank you

打嗰陣好難知
都係要過一排生返毛出黎先睇到
漏左打嗰位就會比其他有打到嘅位多毛

可以tg我對分

請問有冇人試過MORE BEAX? 見佢最近做緊promotion
想做full bikini, 追曬post, 依家有三間比較緊, 係依間完全冇討論
喺咪可以直接跳過

遠到feel到邊間
我嗰個打得都密但都係漏左啲
下次叫佢打返密啲啦

有無人試過睇dermed ? 想要referral
Consultation fee平一半

仲有呀，我剛去完，可以推薦你

絲打，可以推薦埋我嗎

不如考慮我 對分既想捐哂出去俾義士同立場

好啊 絲打 tg?

我收到捐左出去會俾返證明

有冇絲打去過Aurore yomogi salon?

有冇絲打試過hairless

有冇男仕可做既店推薦

脫鬚定脫毛？

Laser kool

其實cutis都應該係公廁袍

想脫面豬登上面d毛
而家剃到好多黑點咁

請問有無絲打知道cutis 脫vline係幾錢呢？同埋睇樓上好似話有referral 八達通？！唔該絲打

全身脫唔包OI IO加三千 如果介紹人去做會有介紹費

可以呀
我tg

已經有啦 唔該哂咁多位絲打

milk peel對毛囊閉塞有用嗎？
我有做緊身體磨沙但隻腳仲有好多黑色點點

我有問過佢啲女仔啦！佢話唔落冷凍隨時會燒傷皮膚，佢哋仲大鑊！所以唔會唔用喎！

Milk peel 自己買返屋企做都得啦

想問full bikini/v line幾錢喺官網撳嚟撳去都撳唔到幾錢

呢間野仲要污糟到PK，鋪床張野都唔知有冇換，我老友貪平去做，次次都見到有毛喺張床度，好Q恐怖

之前仲係學生試左Instaskin 299脫腋下
真係脫到下世都未脫清 哂時間 又hard
出左黎做野之後 又心郁郁想脫毛
睇左好耐之後 半年前join 20beauty
依家大概脫左4次
做full body 4皮 但真係永久保養
Bikini位真係全包 唔只v line
依家黎m完全無焗住唔舒服
個姐姐真係連個lin頭附近既細汗毛都同我脫
真係好乾淨 都做過3個姐姐
3個都好吹得 一邊脫一邊吹水 所以脫bikini都無特別尷尬
但又無hea9我咁做
仲要間野好似得脫毛呢個service
所以真係無sell過仼何野

但唔好處就係得尖沙咀店 不過勝在服務好 又有效果
次次一號打去都有兩個月後既schedule 仼揀
完全唔難book 隔42日就可以再做
價錢完全平過M記一大截 有得做信用卡分期
真心推薦 我都日日介紹俾我d fd

利申:唔係打手

Bikini 係I位 O位都包果隻
O位真心痛 部機已經keep住出冷凍jel
本身諗住放棄脫I 同O
但個姐姐係咁話俾左咪貴唔脫埋唔掋
但真係好L 7痛 大家要有心理準備 不過只係痛幾秒

其實呢個post點解會有某少部分回應
陣打手除可以咁濃
啲回覆好似喺beauty exchange咁

curtis 20beauty同yannis大家會點揀想做full body

做緊go beauty $18000full body

唔該你絲打

係呀 仲要好廢 打左2X次都未清

想問下有冇絲打去過20 beauty 脫underarm

我真心自己真金白銀俾錢做20beauty 但大家都當我打手 真心唔開心 好心無好報 只係我個experience真係好好 我先有讚無彈 P牌不是罪

我今日又去左 遲下post相俾大家睇prove我唔L係打手 sis可以睇下我上面留既comment 真心覺得好 我join 4萬2 full body 有咩都可以問下 希望幫到手

Sorry我話打手個留言咁啱喺你下面
其實我係想講A+嘅打手

多謝絲打咁有心但係自己回帶左好耐因爲價錢問題比較想做cutis 有冇絲打可以refer tg: yhtyt

過瀘性病毒
唔係性病呀

想問下絲打underarm upperlip效果得唔得
打咗幾次會唔會仲有黑色一點點咁
見佢間野得脫毛 唔會sell其他野好似幾好
同埋淨做underarm都平

我都有興趣做underarm 但又驚比人sell

考慮緊aplus /20beauty 聽絲打講應該唔太hardsell
但係唔知效果點 見有啲係dexxx脫 幾年都未清 有冇絲打係呢兩間做 效點好唔好

如果想去cutis做全身,事前有咩要準備?
去脫毛之前要自己剃哂毛先? 日日都全身搽lotion?

之前試過去某間脫全腿結果佢話太乾sell我做pretreament先肯幫我做脫毛,最後我都係冇做脫毛

有冇人做過Yxx beauty
見佢宜家688好平

呢間野污糟邋遢! 俾貴少少去一啲聲譽好啲㗎啦

唔知有冇理解錯, 我講嗰間係 yxnix

CPS千幾蚊都可以買一套返屋企自己做! 洗鬼比幾皮野佢

想問下大家去20 beauty定lumiere脫underarm好見20 beauty$688 lumiere就$988 好似仲有美白療程送

我都係inbox 問，full bikini$3000/8次，送一個細part

有冇絲打幫襯過minus+？

前幾日join左20 beauty underarm 冇hard sell，只係簡介返其他優惠5分鐘內做完地方都算細，做之前要等一陣

脫毛成日sell我做SHE療程 有無用?
佢話我毛囊倒生 唔會切底脫得曬

做腋下美白應該做咩treatment好？
依家個治療師推薦我做jet peel或者做1064激光去印

我以為依啲係做臉，好似怪怪地

可唔可以SEND埋比我呀~~唔該哂你

本身係aplus脫左underarm覺得佢唔會sell人呢點幾好
而家想脫埋手腳/比堅尼位
大家覺得下面呢個7月優惠點？

【脫毛$3000 x 4大部位優惠，加送4次免費保養】

脫毛優惠，每個部位只需 $3000，仲送你4次免費保養！
八選四大部位：全面/上腿/下腿/上手臂/下手臂/前全身/全背/全比堅尼

最右邊果個係做完8次後要比既錢？

3000 4個位依個優惠做咗好耐
基本上個個月都做
記得咁樣join全手全腳係唔包手指腳指

對 俾完4次錢
之後嗰4次就唔洗錢
再之後就每次比幾百
幾百俾夠10次就永久免費
但留意返唔知有冇又改條款
之前佢將個interval改長咗做3個月一次

唔該晒絲打

我本身都諗住比多少少錢揀佢
但好似真係偏貴
又有絲打話佢最近打得hea 又話轉左機又剩
所以算了

我上次去打underarm易左佢隻新機好似係無咁痛 但我唔知脫毛有無快左
會考慮aplus既最大原因係佢唔會sell人 但我本身毛唔算少所以脫8次肯定唔夠

想問下你地脫毛一般 治療師開幾多度數打？
呢度有冇人已經脫清晒 唔洗再打？

Devon真係好撚濕鳩
次次做完都要等佢個治療師簽名
試過等成半個鐘有多
又hard sell
去yanis都無咁煩 可能我好彩
而家好抗拒去個邊脫毛
見生得唔係好勁自己剃好過
唔想次次比個治療師西面

係一間小店4000蚊全脫妹妹20次
再包半年保養
脫左5次已經少左8成毛

見你地話成日受氣又hea打。

話時話有冇人有諗過
夾份買部激光755個部機 租個地方放。
鐘意任你點脫就點脫

其實佢寫正價4次加永久保養 係咪=包脫清 咁樣好似仲好過4+4

我都想要呀

好似有得諗

幾錢

我都想要呀 唔該

約左5號脫毛既絲打記得改時間呀

有冇絲打去過Skin&Beam?

我之前研究過啦！其實兩個plan, 如果最後去到永久保養費嘅價錢係一模一樣, 只不過如果要即時有永久保養就要即時畀晒錢, 4+4就可以之後睇吓效果先至需唔需要加保養plan, 如果唔需要就係半價, 抵好多! 錢梗係袋喺自己個袋度, 所以我最後都揀咗4+4！
頂! 但係佢今個月竟然做非繁忙時間, 學生優惠有八折!

8折咁正
4+4有冇架？？ 唉 可惜最近個個星期都出街行，搞到宜家冇錢，幾平都冇錢做

最後揀咗喺cutxx脫
上個禮拜試咗第一次脫上半身 感覺幾好
佢話加3000蚊可以脫埋成個bikini位(包括i,o) 我仲諗緊
如果淨係脫v位就唔洗另外加 但會唔會好奇怪
有冇絲打有經驗 可以分享下

絲打可以refer埋我嗎

絲打介唔介意refer我

入到房見到有宣傳單了

感謝 for最後一句

8月都做緊1000 referral 希望其他有拎referral既絲都可以一齊做

我想要refer,唔該絲打

係觀塘 萬年13樓
主打單次收費美容
自己上網搵資料

尋日上去脫毛 聽到治療師話佢地都好想罷工
但無得cancel d客既booking
大家book左星期一既快d幫個忙取消啦

想問下cutis $16800係咪都可以分期比？

可以 但要指定信用卡

Cutis 16800包膠
早排上去做左第一次半身
黎緊幾日再做另外半身

整體比我感覺都幾好
但係行政有d混亂
我係隨機派consultant 冇乜特別
唔算好sell 一句起兩句止 話左唔要的服務唔會逼你
放假whatsapp佢都會覆 正正常常

做完頭幾日會起一達達 又紅哂 好痕
一度懷疑自己係咪唔受得
但忍幾日就冇事

做果陣唔算十分痛 似比牙簽吉 但又成陣燶味咁
只係第一次做 毛髮比較幼細的部位會明顯生慢左
但本身粗硬的毛就未有任何效果 都係第二日即刻就生返出黎 呢個要等做多幾次先有詳細包膠

好彩治療師真係好細心 好nice
全程一路傾計一路做 好仔細溫柔 唔會老尷
打完一下會即刻幫我禁返住個位 （唔識形容）
所以唔太痛
但我覺得佢好似好難book 好多時間都有客 所以要提早
我都問過 治療師可指定 不過要配合佢時間

黎緊做另半身冇乜特別就唔包膠了
做埋第二次睇埋效果先上黎包

I seethanks

一達達紅哂會唔會係太乾？
我都試過乾到好痕
搽多啲lotion就冇事

我試下買防敏感lotion啦
因為就咁搽我都好痕

有無人係more beau做過
間野好新 得幾個包膠
想知多啲再決定
想做underarm+upper lip

我想問點解有啲係萬幾蚊做全身，但有啲就7000都只係做隻腳
個價錢都差好遠，係有伏定另一間太貴

有冇人打算join Aplus想用referral 7折優惠想夾可以一齊用

萬幾做全身嘅呢到大把包膠
六七千先做一part嗰啲係食水深又sell得勁

同治療師/consultant講較返高個度數？

冇記錯嘅話
用咗4+4係冇referral discount

book左黎緊去a-plus做underarm
staff同我講係7-8星期先做一次
絲打們你地去a-plus係咪都隔咁耐定係因為underarm係promotion平D所以先隔咁耐？

原來係咁，
Btw thx!

正常
我2年前join 988underarm都係7-8個月
之後保養好似2個月

自膠 7-8星期

想問下gel plus係邊度有得買 隻腳毛孔好大 有好多一點點 唔知有咩方法改善

謝解答

順便問多句
效果得唔得呀？

萬0有
不過我未用過唔知效果如何
印象中有啲貴搽腳好似有啲

keep住打咗2年
頭幾次效果係明顯嘅
打完幾日就甩
依家係啲短幼毛毛 同埋淺色
係有2,3條特別長
988唔sell抵做嘅我覺得
不過留意返988join咗underarm
就冇得再用988join其他例如脣毛手指

想問係邊隻？

唔用4＋4 再用referral discount 抵d？

想知如果啲毛淺色同埋比較幼 會唔會好難脫清

啱啱join咗a plus脫upperlip
見佢係用thunder嗰部新機
有冇人知係咪真係好過candela?
有冇得指明下次想用邊部機

我都想知呀！thx

我都想知呀！thx a lot!

上次脫毛有去問嗰啲姐姐仔, 佢哋話新機對幼毛效果係會好啲

想知有無知試過去Max Beauty Group到脫毛
見佢用激光755nm 可以單次收費 想試下
但上網搵唔到人評論過

想問下有無絲打用家用脫毛機? 我上網見到Philips有部IPL bri956 ，有無絲打用過?

麻煩絲打referral

Join左Cutis 脫毛幾年
隔左大半年冇去 佢要我用新機 每個部位要加錢
又話舊機成日拎去維修 好難約

有無絲打都係咁？定佢想屈我錢

似屈你錢

我都想要refer,麻煩哂

同問

岩岩試完more beau
underarm+手指
成個環境幾好 同好新
consultant唔算太sell
解釋得好清楚
心思思想join
依家做優惠 全手+全腳
15500 送3個小部位
大家覺得抵唔抵屌

知道cutis 16800脫全身
但好多人話難book

我覺得好有用，我係脫面毛
之前成日見到個鼻一點點都以為係黑頭
但清極都無野清
做完脫面毛之後就乾淨好多
原來果d一點點係毛

聽日見喇大家

有興趣 絲打可唔可以留tg?

會唔會乾到gg? 我乾肌

勤力fu返補濕mask ok
我做左第二次都無爛面
不過如果你真係諗住做，真係搵大間d既做有保障d
始終係塊面，有咩都有得追究

窮學生貪平聽日去yanis做，希望比我遇到個好既治療師

有冇人試過哂用蜜蠟同激光脫閪毛
想知邊樣痛啲
如果我做住蜜蠟先，遲啲再做沒邀光係咪冇咁有效

上星期去個姐姐一句都無sale
打得好密
但朋友去打嗰個就勁sale

祝你好運

今日友和3點 有beauty野閃購, 脫毛機8蚊, 仲有其他野都有平
絲可以去睇睇, 想拎多50蚊卷可以PM ME

暫時有冇效果？我喺20 beauty打一次underarm 已經好明顯生得好慢

比人sell脫毛以外既野要黑面堅決say no

A+而家有啲咩優惠？上facebook官網資料又唔update

refferal有七折

㩒錯負皮sorry

跪求a+ 7折referral
tg:

有冇人想試medilase?搵我可以免費脫6次上唇(9月中之前), 另外買任何療程亦可以有75折優惠, 就算唔買都可以幫我upgrade上ceo zone時段, 大家互助互利
有需要可以tg搵我:

我都想要refer 唔該晒絲打

留名

之前問過有冇人想一齊aplus referral, 後來先知道脫毛係冇referral 講返聲更正返先

另外underarm 係instaskin 做嘅，有啲興趣做佢地嘅facial ，想問有冇人做過覺得點樣
如果off topic阻到大家唔好意思

Lumiere 真係次次都sell ,又唔係打得特別乾淨

哈哈 剃左兩次full bikini 都冇發現到有衣個問題

有冇人試過做脫毛激光冇幫你帶眼罩？

冇試過喎
就算脫腳都有戴

有無人試過isk care 脫毛？剛喺ig見到，全身$16800🤔🤔又話用新機

你tg係咩？

有冇人做完脫毛出汗情況勁咗
我脫完而家一出汗
啲汗真正大汗淋漓
好似沖完涼咁

我都想知 而家感覺好難頂 爆汗...變水人

我用左蛇仔粉 有減緩出汗情況 巴打試下
但只係治標唔治本

爽身粉果類 蛇仔粉係泰國買既一隻牌子

有咩男士脫毛公司介紹

試過
搵張厚身少少嘅紙巾同你遮住對眼就算

新人留名

A+ 打左兩年UNDERARM都仲係會出毛(好短唔密)係未正常 -_-

想打小腿見到Marsha $755可以打6次好心動～
但上網見到佢會話755機唔夠機用，俾808機比你用。
有無絲打試過？
同埋都驚佢勁sell

想join a plus

Add唔到你

前排有色情tg add左我sd女女俾我睇轉左id
聽日開始變返500 唔知點同你做對分好你有需要同我講

上星期去20BEAUTY新店,有份新同意書要簽, 寫住每次要相隔8個星期先打得, 但之前簽約明明話隔6-8星期, 職員就話問過廠商, 隔8星期打係最好, 真唔真??

絲打點解add唔到你tg

Sorry冇追post tim

想請問有無Cutis referral ? 想脫v line, 想問絲打們知唔知大概幾錢？

麻煩各絲打如果有Cutis consultant 可唔可以refer我，thanks

我打第三次
Underarm啲毛無少到
仲要大汗左⋯⋯

最近join 左 cutis
勁撚難book 屌

佢依家係咀話full booking 我8月做依家叫我book 10 月，join 個陣就即刻有得做，伏伏地

10月唔係要15號之後先有得book咩？

想問下 脫毛係咪一定要多做保濕同去角質層？ 如果唔係會影響脫毛效果？

係20 beauty 脫左差唔多成年
只係無脫兩個月已經生返啲毛毛
係正常定點 做幾耐先可以唔再生毛
利申: 毛孩 好憎啲毛

前排join左bexxxkin~ 價錢 環境 治療師都幾好 但個consultant寸撚到呢 唔係hard sell嘅但係咁話我成面毛 bikini應該都多毛 sell我做full body
屌 洗撚你講咩

仲有 我喺問卷寫左關於consultant嘅評價 過幾個鐘就有人聯絡我 有主動跟進 CS都幾抵讚

開幾多度數幫你打先？

保濕要
唔係會好痕同佢唔敢幫你開太大度數打
去角質就你睇下自己毛囊有冇閉塞

一般開幾多度？
脫左成年都仲未清 ，仲要有d位本身沒乜毛而家越脫越多越顯眼

我都冇用風機啦！因為得返幾條毛，打完幾條就走得

有無絲試過hairless?
追po 見到好多人問，但好似又無乜人覆

貴 冇乜討論價值

小腿為例

Derm$19800 (新客優惠+非繁忙時段)
Medila$21240 (新客優惠+ELITE指定時段)
Hairles$13860 (新客優惠+免費升級任何時段)

然後你睇下cuti_ beausk__ 做全身都係大概兩萬
其他aplu_ etc 逐part計都平
既然都係用755 咁點解咁揀平啲

我就8-10度
佢就話6-8次就脫清啫 但每人體質唔同 又唔係個個治療師都打都好 身邊friend平均兩年先脫清～
愈脫愈多未聽過 一係下次去同consultant反映下

脫毛前要剃毛
每次又有d位打漏，打漏左個d位可能因為有剃到而變長變明顯左。 再加上有d毛毛黑色素唔夠熱力去唔到毛囊，只係燒斷左表面毛髮，可能咁有機會刺激毛髮變粗 我估

多謝絲打

hello c打！分享一下個人意見
我打m記full leg打左兩年，毛毛而家整體黎講就真係無咩，有都係好幼，keep住打就可以了！
我覺得M記唔錯，治療師細心, consultant 又唔算hard sell，你拒絕唔join都ok嘅👌痛就唔痛嘅，時間都好約
只係可能價錢上就會貴d compare 其他

忍聽連登仔講去左aplus 真係好好 幫推
想知再講

想知

想脫full bikini 有冇人試過cutis

我想問有冇人喺做DEVON嘅面部脫毛
計計埋埋好似做咁成個癒程
但仲有好多毛

我喺咪應該轉第2間 定做多幾次睇情況 ?

咁衰都得
我之前都BOOK左6星期後, 佢又冇要我改返8星期...

依家真係麻麻地個喎！啲毛巾污糟邋遢

我都係join 佢, 又冇乜點sell 我喎, 980打左4次都已經生得好慢冇乜毛啦喎

其實你地755要做幾多次先清到？
有冇人完成晒成個療程 清晒 唔洗再做 分享下？
脫左成年個背瘠同面都未清到，好似脫極都仲有咁 好灰

有冇脫毛機推介，全身都勁多毛，唔捨得出去脫晒

你係邊間做？

0sell 好乾淨 服務好好

本身只係脫加拿大毛
脫之前已經係wts 狂問佢野
佢都一一問我
到現場第左一陣 望到poster 見到腳都唔貴 我主動問個cs
以為佢準備sell 9我 點解佢話呢個價就係呢個價，有興趣可以報番
然後就完左
所以真係0 sell
到脫毛部分 價錢係 （$780 永久）
佢知我第一次做 講左勁多資訊比我聽先開始做
本身毛唔算多 大概15分鐘做完
都冇咩話生紅點果啲
然後比錢 簽名 會送潤膚膏
全程半個鐘內搞掂
-
第二次去脫加拿大毛
大概20分鐘內
同埋唔洗比錢
-
因為$780永久
永久嘅意思唔係脫一次就得
而係隔1.5個月要再脫
如是者脫7-8次就唔會再生毛
價錢就係$780 脫無限次
-
第三次book 埋腳毛
咁就仆街了
因為啲毛好粗 所以好撚痛
一路脫一路叫
不過好彩職員話係正常嘅
人人都會叫
全程大概9個字內
然後比錢 簽名 會送潤膚膏
都係0 sell
脫完之後開始生紅點 同隻腳好痕
事前職員都有講過會出現呢啲情況
我搽左幾日潤膚膏咁
-
兩間分店都去過 尖沙咀果間大啲
銅鑼灣果間我去嘅時間人好少 所以我覺得舒服啲
唯一只係要彈嘅嘢係啲cs
真係覆得好撚慢
有時又已讀我
仲試過出錯冇幫我落booking
好彩去嘅時候照有得做

Thanks
Wall-in睇下先

點解係$780既？唔係$980？

Same我面係打808 仲係好多毛

想知+1 我每次都係唔同脫毛師幫我 每個都麻麻咁

有無人想去Lightmac
我去開同個治療師好熟
佢話可以七折
非打手 無錢收架我

devon正垃圾

睇黎要望下轉邊間先

How 遲d想join其他位 想比較多幾間

我係$780 呀
腳毛就貴啲 $1000@1次 要比4次 即係$4000 之後先可以平啲定係永久 忘記了

我都係join 980..
佢每次都唔同治療師..可能唔同治療師會唔同掛...
但我有朋友都有係Lumiere 打..都係話打得唔乾淨

絲打我覺得你試下轉其他分店打會好d
原先嗰間認得你一定玩你
無謂俾佢地浪費時間啦

轉左會好耐
不過想提下大家呢間野有幾仆街咁解

我仲未轉
你轉左邊間可唔可以分享下

我第間打左幾次
發現真係大汗左
以前我唔出汗的

其實點解會咁

朗豪坊L記幾好 唔hard sell 980脫underarm
雖然次次都唔同人 但整體都ok 打咗六次都可以講話無晒毛

利申鍾意佢地個環境 靚同舒服

有無人去過you beauty脫毛？
喺fb見到佢哋做緊promote 688 任揀3個位置
好似幾著數

我都想要呀 拜託絲打

見到MAX Bxxuty 好似好抵
有無人去過? sell唔sell?

你要返查到脫毛討論#9 #10 ，有排睇，呢間評價算OK，我半年前買左個underarms 3千幾任打，放飛機冇事，再約時間

Thank you C da
上到去 Sell 得勁唔勁？

佢哋冇顧問嘅，治療師打開個價錢表俾你睇，
sell 野就一定會，不過就唔hardsell。講嘢都幾好聽。
都開咗咁耐啦，留意左一年先去，冇事。呢間可以考慮

Lumiere
呢間野正一黑店
脫左兩年幾就三年 都仲生緊
淨係話 係我問題叫做果酸
5百幾蚊試左次 伏到仆街
啲人又閪 次次唔同人
仲要明顯地較過部機 打完就知唔同度數
轉過幾次人 有治療師會認係減左度數
呢家件仆街婆唔應仲串串貢
療程打得又hea
回水啦屌

點樣分得出較過部機知唔同度數
Btw你join咩位？

H記原廠指定直接授權，個機身設計PRO-U新一代，M記舊款，M記外殻自己加個包裝，入面唔知咩機，神神秘秘，我了解之後。 其他自己去唸。 不過H記有2019年PRO-U原廠痘證書post 出來。而M記就冇 。

最後我覺機係candela 其實差不多，喺服務效果環境問題，兩間口碑算好

有無人聽過clear？
見佢sale自己係徹底永久，又100%無痛
好想試下，但咩review都搵唔到

Join時果班人未走 有心機做 博買多幾個位
打完會炸開左條毛咁 過一排會自然甩

自從班人走左 依家打完無反應
年幾都仲生緊

仲話過左兩年
幾個月先俾打1次叫做保養

仲話永久脫毛
黑店

我都想要

感謝

你打邊個位丫? Underarm 我打完係完全冇毛喔~ 做埋果酸美白, 我成個夏天咩都唔洗搽

有冇絲想一齊脫devon二人同享個優惠

大家幫手簽左佢啦
要中国還錢, 唔還錢就放棄香港統治
爭5千咋

做v line ..
遲下搵第二間重新打過仲好..
每次上去都好浪費時間..同廢事又sell

激光脫完上唇，做咗兩三次後，上唇同埋嘴角附近持續泛紅同勁生暗瘡
已經有用b5保濕精華。好苦惱呀
有冇絲打有解決方法呀？？

想問下有冇絲打有join yaxis呢間
我之前讀書時期貪平去join全身
而家都已經極少上去，因為見唔少人都話佢衛生好差
有冇絲可以分享下

Join左半年左右，次次都拖住咁打，所以啲毛生到一忽忽，有打到個啲會見到無咩毛，bikini位係打得最仔細同埋最見效。預左佢咁平係打得hea啲，唯有上多幾次
衛生我覺得無啲人講到咁差，
打前都會見佢用酒精噴下個頭

我都勁中意朗豪坊L記, 落地玻璃次次去都chill到爆

Lumiere真係打得好hea
我join左980 underarm 打第8次都仲有差唔多1/4毛未清 同佢講就勁sell果酸 話如果唔做果酸 打幾多年都唔會清
次次轉人 等得耐 啲人又西
Join左980就算 唔會再做其他位

我又無試過喎除左第一次有hard sell我之外，之後幾次去佢一問我有無興趣我都話無堅決say no

終於有人講依...
我頭幾次脱完underarm都叫我入房簽名
不停咁sell做果酸
10幾次要$8000幾
唔買就sell你做facial
我話負擔唔到啦
佢話大把學生都係咁比啦 你返工點會冇錢呀
🙄🙄🙄🙄🙄🙄
Sell多幾次冇so佢
打完之後係reception簽名好好多
Btw我打左4次都係咁生返出黎
有朋友打左6,7次就已經冇乜毛🤔

朗豪坊呀個女人係N字頭英文名
頭幾次入房係咁sell 我都係hea應佢
講到果酸好有用 你唔join下次想join就冇依個價㗎啦
心諗 我自己出去買黎搽都唔洗依個價囉
有次忍冇可忍 黑佢面開門走左

有呀 話哂都比左980
我依家一邊差唔多冇哂 一邊仲有1/4 唔知想點
我去cwb分店 屌次次治療師唔同人 但次次都sell果酸

聽日第八次去cutis脫
本身係毛孩嘅我
underarm得番兩三條毛
手臂啲毛少左八成
腳毛就可能因為太頑固 淨係少左五六成
雖然有兩三次我一入房就見到張床仲有幾條上個客留低嘅幾條毛
但個職員每次幫我脫之前都有消毒乾淨個頭先
同埋都會keep住問我頂唔頂得順
頭幾次sell過facial hifu嗰啲 但知我係窮學生就無再sell過 仲同我吹水 都好有禮貌 其實佢sell嗰啲都真係幾抵做 我都心郁郁 但真係太窮攞唔出錢
最近六次都係同一個人幫我打 覺得佢幾好
二萬蚊唔洗 脫左幾個月都已經有咁嘅效果 我覺得呢筆錢洗得好啱 好過去yanis嗰啲超平但好多差評 又唔知乾唔乾淨

唔知係到問啱唔啱
有無人試過係aplus 做facial 或者其他非脫毛既treatment
想知做得好唔好

想知絲打你個冶療師咩名
之前我次次去都唔同人 有次派咗個鄉音呀姐好求其
求其到又無消毒啲野 又拖光 又打唔乾淨
搞到我都驚驚地 唔太想再上去

唔記得叫咩名聽日睇下先
我每次都係固定時間去，所以可能就係因為咁而每次都係佢幫我做

我都想搵一個固定
次次上去都唔同人

又有次有個做完就咁掉樽lotion係床叫我自己搽
不過我都好耐無去 唔知而家有冇轉過其他好啲既人

下咁都得 我次次一脫完一部分位佢就會即刻幫我茶

你試下固定時間去囉，撞啱個好嘅，問下佢通常翻星期幾，但我就無問都已經次次都係同一個

Thanksss!
Btw係咪一定要今個月去？唔知約咗先得唔得呢～
有無絲打可以介紹cutis嘅consultant同治療師

我都比左試做價㗎
做完比before after你睇
係白啲既 係問朋友先冇比佢水炸～
好似得一個consult咁 又唔見有其他

我都想知叫咩名呀。。。我本身嗰個consultant 同治療師成team人走咗呀

想問Devon係咪好sell?
想做手指同上唇
見其他公司都幾貴 又覺得咁細part唔值咁貴
窮學生

唔怪得多左咁多口音auntie

幫我做開嘅正正就係後生女。。。上次上去做，而換咗嗰大媽

之前有試過大媽有後生 但早幾日上去唔多覺有後生女係到

本身諗住去cutis
睇完你地話佢越做越hea都係去返aplus算

打針唔好 其他都接受到

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

留定名先，早幾日喺ip_o join咗做underarm加小腿，我見好似冇人討論過咁 （sorry冇爬曬文）

我同你一樣都係朋友介紹
貴係真係貴好d，不過都無後悔嘅
起碼唔算太sell我
但係你可以去第二度試下嘅如果仲有其他部位想搞

M記萬五蚊咪同Hairless 舊客差唔多，去hairless 建議第一次首次半價買多幾個位，轉會或指定信用卡佢哋有時會有半價，我之前就係柒左，淨係買咗一part ,依家再買就好貴。 H記過多三個月仲要開尖沙咀美麗華廣場，九龍方便我多啲，就算再買貴都平過D記 M記

睇來真係要申請多幾張信用卡，D /M /H 記脫毛坦白講點都係貴過出面㗎啦，不過我覺得環境真係大及乾淨，呢啲咁嘅環境都係大公司點都穩陣啲。

冇聽過

第一次去買幾個位都係半價？
Hairless效果都ok嗎？

我之前去hairless當時未咁出名，諗住買一個位試吓，依家想買多幾個位得返八五折，諗緊，佢係第一張單全部位都係半價，全身脫毛都係，之後再買就會貴。 medilase dermes 有冇人知有冇得平？ 如果平過hairless 我想買，不過而家得返medilase 同hairless 一樣PRO-U機，搞到好似冇得揀。 H記平時得返七折嘅咋，你要問下佢有冇半價，轉會優惠或者信用卡優惠或者會員介紹，攞盡啲着數，唔好蝕 。

有興趣 可唔可以留個tg

想試Hxxxless full bikini有冇絲打試過想問會唔會好痛

Susweet有冇人去過 好唔好？ 見佢好抵

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6千咋

我fd話脫得幾好

More beau想試下做全面 有冇人包膠見之前絲打都冇做過面

另外 有冇人想一齊 見佢有2人同行優惠減$500 心動

第一次脫毛 有冇野要留意

同問 但我擔心6次唔知清唔清得曬 個度d毛咁粗

hairless 永久保用嚟㗎喎,做完六次之後，繼續去都係免費㗎，一開始唔可以太進取，佢哋話要安全，最後我都好滿意，其實好多人去咗，口碑ok

bikini 我唔知，underarms 我做就唔痛，有bikini top line 免費體驗，你其實可以去試.

呢個我以前做過search ,去之前唔可以曬太過劇烈嘅太陽，食咗暗瘡藥都唔做得，食咗a酸抗生素都唔得，可以到嗰啲脫毛公司免費體驗嗰度有得睇。太多啦

銅鑼灣有冇邊間脫細part推介？
想脫上唇同手指 依家係aplus脫緊全手全腳underarm

我H記脫6次之後，如果有一兩條，即刻可以約下次，六星期再約，每年都可以免費脫，不過做咗三四次已經7788 如果你太粗，你擔心覺得你首次唔好買咁多個位，，效果如果啱，你寧願之後貴啲都冇所謂。穩陣啲

絲打，想問下你係aplus 全手全腳underarm 幾錢呀？全部係永久？

去咗a plus 做咗一次underarm 同 full bikini~

我打電話預約嗰時已經講明想做哩兩個位，所以去到等咗十分鐘入房，職員已經自動拎咗哩兩個部位嘅form畀我簽，完全冇sell過我其他位。
我明明都諗緊做唔做其他部位，但最後完全唔記得問價

其實我之前冇做好research 就喺其他舖做過808機，做underarm 同full v。做完12次都仲有毛生緊，仲要次次去都sell到爆，所以追晒post後決定去a plus。
808機做full v，去到最近陰部位置我都覺得幾痛吓，所以做full bikini 之前真心好淆
但a 記比我想像中可接受，係I line 比較大感覺。但我會形容佢個痛係似畀熱嘢"辣"吓多過係刺痛，同埋部機個光頭keep住噴凍風，個感覺好好多。

幾個字就做完，出去畀錢同約埋下次就走得，好爽

另外，之前見有post 話脫晒bikini 痾尿會周圍飛，我暫時又唔覺好大問題喎
不過係覺得啲短毛有啲拮，同埋同條底褲嘅friction 有啲唔舒服咁

我自己就去dermes medilase hairless三大脫毛價錢仲平過呢間，既返條數，因為人哋永久保養，即係俾咗個價錢就一世任脫，重點係大公司穩陣啲，環境衛生啲，用嘅材料脫毛機都係原廠過百萬一台，一萬幾千蚊做過脫毛，我自己就係睇安全同埋效果同埋長遠性。 不過睇自己，有能力就俾貴啲。再唔係就儲下錢或者做分期。一般大公司都有信用卡分期24期有啲仲長啲

你個hairless打手sell撚完未
唔好再講到得dermes medilase hairless先係大公司先安全好冇
其實aplus環境都好衛生 雖然做完4+4之後保養係要錢 但做夠十次保養就可以轉永久保養
beauskin cutis嗰啲都係755機都做到兩萬內全身永久保養
我真係唔知你嘅大公司穩陣係點定義 我淨係知有好多間口碑唔錯嘅脫毛公司歷史都耐過你間hairless

你想壓制我言論自由？你介紹就得？冇問題，咁你都唔好討論啦，如果真實討論你要打壓，咁不如唔好討論啦，你用你個直覺，打壓我？ 咁你唔好介紹aplus .都唔明白點解咁敏感，我自己覺得好介紹，跟住你就要沖出嚟。

我終於都明白到有啲公司係唔可以介紹。更何況我介紹嘅係我認為好嘅公司。 你才是一個真正嘅打手。

上網做多啲資料蒐集啦，揀正貨嘅大公司，安全最緊要。
好唔好呃唔到人。 睇吓有冇評論就知。呢度係唔可以介紹自己認為好嘅公司俾你，因為有人打壓言論自由，打壓言論自由我最討厭，極權主義者！ 我係為香港人好，我係香港人，唔好講講一些不良商家打壓我哋，完全會為消費者考慮。 各位巴打絲打 呢條就係有好多十幾，幾十個帳號嘅垃圾打手 自己喺度自言自語

aplus 太多，淨係可以介紹小店？ 可唔可以介紹其他？可唔可以介紹啲穩陣啲㗎。 大佬呀安全好重要呀。真係要諗清楚。 Aplus 都幾多帳號喎。仲要打言論自由？ sorry 我係真實客戶所以我冇其他帳號。 有興趣可以影收據。 唔好對號入座。 如果唔俾討論嘅話，要打言論自由嘅我係唔會屈服㗎。

好撚sell aplus ,但人人都知呢間有咩問題，唔洗講甘多，我唔會揀，亦吾會推薦比人，因為第一，用咩機用咩貨心知肚明，慳D打手，收工未？ 咪指易打壓我言論自由。 咪請甘多大陸人工作，叫你員工講好D廣東話，我唔支持你尼類形為錢而埋沒良知公司！ 香港人唔支持你，米扮晒好。

aplus 你好撚惡，我吾會推薦垃圾比人，sor9y ，反大陸垃！ 成間野連廣東話都未講正，想壓制香港人言論自由。

too long didn’t quote
咁我做咗咁耐aplus 都2-3年
無論cwb/tst都唔多覺有大陸口音嘅staff
攻擊都攻擊另一樣啦

唔使講啦，我都係講事實，服務好唔好大家知，越嚟越差，等候時間耐，基本上都係大陸口音，個個都知冇用正貨冷凍劑啦，用啲咩幫啲客做，使唔使講到咁明顯要搵啲證據出嚟？ 係咪要繼續？我話俾你聽我好多公司都幫襯左，心目中都會有評價，間間都有好有壞，但要對得住自己良心。冇良心嘅公司我唔幫襯。 我有我表達言論嘅自由，你亦都唔好用粗口黎鬧我，你掋制知我會越反抗

咁我又唔否認係等耐咗同服務差咗
所以我依家都冇特別去recommend 比人
講返個情況出嚟姐

btw鬼有用粗口鬧妳

唔係話你，上幾個post 好多帳號盲撐！ 係好多aplus 員工糸度，上面唔比人介紹及發表意見，一味對號入座，用粗俗說話想阻我言論自由，我對aplus 再失望！ 管理好打手，管理好自己，單次收費唔hardsell 地方乾淨我完全同意，但亦有差的地方，唔比人討論又點有改善？

你連字都唔識打叫我返大陸

系 反 拉

全手全腳12000蚊8次呀
Underarm 980永久

睇黎一係認錯公司一係aplus仇家
係aplus脫左年幾都冇見過大陸staff
而且效果都唔錯
不過你都啱嘅 應該做多啲research
唔係大牌子就一定好
有時性價比都好緊要

Btw不如學打正字先

講咩大公司 要執既都係容乜易 唔好因為間鋪地方大裝修靚就以為人地財政穩健
何況裝修 鋪租 代言 呢D通通都係不必要 去大公司既起碼一半價錢比落呢D地方 去脫一脫毛要個咁靚既境有鬼用 脫個時都要遮住眼 唔通就係為左等個時望到chill d比多成倍錢 打卡/闊太除外啦
衛生唔hard sell 有效果就得

最近係youtube見到有333 6次 任簡一個部位 唔知好唔好
本身係毛孩想脫好耐

想買部家用脫毛機比女友
有無絲打用過，買唔買得過
都係philips / braun

sorry淨係爬咗11
想問下beauskin underarm嘅一折脫毛有無伏？
（eg 拖光、hardsell、打唔淨）
見佢標榜candela755又強調唔痛

大學果陣做過大專生$99 唔記得名 cwb幸福堂果頭樓上舖
做咗5、6次underarm 生少咗左好多 但過咗咁多年之後都生翻晒出嚟

唔該晒各位

生番晒出黎.... 咁有冇幼到？
唔係效果永久架咩？

你隔左幾多年沒做呀？

頭果一年有嘅，但宜家同未做果陣一樣
隔咗4年

你果陣係做彩光定激光755？
如果用candela 755都咁 即係沒效果

太耐之前 我真係唔記得了。。。$99應該唔會咁先進

beauskin做
舊年年中 19800脫全身永久
果陣好推薦人去
而家就加到貴左成皮

你係最近呢年先變粗番定點？

beauskin會唔會hardsell？效果好唔好？

No ar, 3、4年前已經粗翻，不過keep住有剃所以唔係好睇到

唔會hardsell
最多講幾句
效果很好 同其他755一樣
但佢有限你一次脫幾多部位
呢樣係不足之處 但都係價錢平既原因

剃佢咁梗係會粗番
幼左既毛最好唔好剃 一剃好易又粗同長番架

咁應該點呀 由佢生？

Keep住做激光
直至清走佢

唔怪得啲人話做20次都唔清thx

我都上網睇到wiishderma好平
留名跟進

重要講到絕不硬銷 有冇人去過？

我都有的想以身試伏🤣因為真係好抵 睇相似係細公司但同時怕燒傷就真

新公司冇新評價我又接受 不過多打手post
要真係試伏先知

上面的人講到cutis一文不值 就講Beauskin 唔差咁 好難選擇

我都想要thankssss

睇錯 原來cutis係好評 咁真係不如比多幾千做好的

睇完好難知係咪好 要試下先知喎
睇相本身好似成間公司得一部機做 可能人地都唔係專做脫毛 不過價錢真係好吸引

打算試下 wiishderma同cutis 咩料先 做個比較
其實我未做過脫毛 驚比人水 唔知點睇佢先叫好

重約左黎緊幾日去試

我兩間都約曬 你兩間都去？
可以約完唔做姐

睇左實冇死 除非收錢就話姐

拿見你問cutis老細係邊個我就去google搵下啲資料 我打左「彩光醫學美容中心 董事」出左以下資料

我查到cutis創辦人有一個叫任鎮雄醫生另一個創辦人杜玉鳳 杜玉鳳就做過新界總商會理事（2011年）但wiki就話佢2012年捐過紅隧廣告位俾人民力量而新界總商會就親中

任鎮雄為天行醫學美容中心和彩光醫學美容中心的創辦人。

但同一時間係搵到另一個fb page都係2012年
指出cutis有另外兩個創辦人叫Lily Chau同May Au
Google search 「彩光醫學美容中心創辦人 Lily Chau 及 May Au」呢句 有個FB PAGE叫Jane iredale hk果個post就係 佢張相入面個logo係真係cutis既logo黎

就以上四個人我都搵唔到佢地既政見 所以cutis係咪藍就自己去決定 不過唔好因為一個post就話佢係藍定黃 因為出post果個都可能係另一間打手黎 盡可能都試下自己FC下

如果有更多資料可以一齊分享下因為我都好好奇佢老細係咩人

wiishderma個老闆又係叫呀may???

點解做左咁多次都清唔哂既? 我做vline驚痛主動叫佢較細度數, 但而家都係打左4次左右已經冇乜毛

佢個980plan唔係都有送2次果酸咩? 我淨係做果2次, 之後佢講左價錢我話唔join住佢都冇再出聲, 又唔覺得好sell

我睇翻又真係有linkage 似係
咁係即係直去wiishderma 就得啦🌚平成七千

我覺得係子母公司
但係兩間試做好似都要收錢？？

唔通之次我覺得好個啲都過哂去

我問wiishderma話冇試做
Cutis話免費只係當試感覺

但係問wiishdrema佢好似冇spot test??

所以真係好心大心細
差成七千

佢依家應該冇左1000蚊得返500
姐係我有你冇咁

樓上絲W字頭果間平好多 同可能係子母公司 你上去睇下環境了解下先 你到最後都想做CUTIS既我先再referral你然後捐500出去

問翻佢原來冇free spot test
佢要做左個part先 之後想做全身就補翻差額

佢話係冇免費試 縱使係spot test 都冇 係當正式做 覺得ok再補差價為$9800

我都係 但始終怕新公司有危機 好爭扎

睇menu揀 好似係 你可以問下個CS

我既睇法同你一樣
反正任打佢打得HEA咪上多去幾次
同一部機到最後出黎效果應該會一樣
俾時間換錢

係唔知會唔會有咩不停sell唔俾你走果類野 不過新開無理由做臭自己個朵

我見佢話自己唔sell 決定去呢間了

新店擔心的係唔知會唔會經驗唔夠
會打傷 係最大concern 希望冇事
大家兩間都約左試做？

間間都會話自己唔係希望係真

Hi絲打 原來我4年前係做彩光 因為係凍gel敷住做
激光做痛好多

btw今日做咗beauskin一折脫underarm 真係完全唔hardsell
唔知係咪strategy嚟 因為我諗唔到點解咁大隻甲那隨街跳

等睇你評價

我都等評價 留名

絲打包膠可唔可以問埋打埋io加幾多

發覺你一直推hairless

仲諗緊cutis 定 A+
其實係想全身都脫 Cutis個價錢好吸引 但又見到樓上有絲話最近差左咁...
A+就擔心會痛追返之前d post都見到有絲話無落冷凍劑 可能痛d
想問下有無人試過晒兩間可以比較下

下, cutis 藍到發黑, 又hard sell到爆, 我去左幾次都係甘拒絕, 攪到勁尷尬, 佢又西我又西

cutis consultant岩岩同我講 referral加到3000 懷疑俾W搶左好多客
照樣有興趣join既可以搵我對分然後我果份全捐星火/獨媒/立場 到今個月月底

樓上話人地藍既我前面comment 有做左小小分析 如果你有實質證據證明cutis真係藍既請提出

我都研究緊，想試吓做laser facial

手指位你可以用980 Join咪得囉, 咁樣計a+4+4好似抵啲

等包膠

refer me plz
跪求

可以吖你tg我，每人有$1500八達通now

我宣布 連登正式死亡
又話遊行宣傳不足
但又唔會推上頂比人睇

［請長期置頂］10月20日 民陣大遊行

脫毛唔好約星期日呀 出黎啦!

係咪quote 緊我嗰句？

我原先consultant嗰team的確走了。但我又唔覺得服務差咗嘅。

交代下先，我本身有join cutis 脫毛加 facial.
但上一次發言時，我只去做 facial. 由一個大媽去做，仲要最終起模同執手尾係換咗另一位大媽。
呢個方式係同我之前由同一個治癒師由脫毛做到facial都係同一人係唔同嘅。

不過上次發言無耐後，我去咗做一次 脫毛加facial. 都係唔同人嘅。我當時已覺得今次嘅治療師做得比之前嘅好，下巴位佢會再向喉嚨方向再射幾下，同之前嘅唔同。 事後consultant 話而家會分返開脫毛會由返專業脫毛嘅去處理，facial就用facial嗰邊嘅。

所以我又對佢有返信心啦

下月頭再去做laser ，去完再報告

Facial 幾錢？

其實我嗰個係嬰兒水晶針 。 如果你講人手facial嗰種，聽幫我做水晶針嗰位同我講係四百幾左右

想問有無男脫毛

我見cutis上網預約已經係做緊全身16800
定係搵人介紹會仲抵d好d
廿幾年一次美容院都未去過乜都唔識

唔該晒絲打點聯絡你
第一次搞呢d野

聽講有d會做埋男客
Dermes好似會接埋男客

你有冇tg?

轉場啦~ 我係L記做sell都有sell, 但都係soft sell only, 完全冇hard feeling, 雖然係脫個毛姐, 揀間舒舒服服既好D

一開始join咗980 underarm 嗰陣仲要冇送嘅嗰兩次果酸 做咗4次都仲係好多 佢話要買果酸 我買咗12次 同埋買咗360度小腿 成9xxx 睇完你哋啲cm宜家好後悔

麻煩晒你

係
我冇做facial 評價唔到
不過脫毛其實同平時一樣 對我黎講任脫邊到唔乾淨咪返去再打過囉
不過可能啲姐姐變左新移民有口音 依家呢個時勢未必接受到

對上一次幫我嘅治療師依然係靚靚純正廣東話嘅後生女呀

我冇MARK定邊個治療師 夾到時間就係

我都係啦。 咪就係因為負責我嗰team人走咗。。。。。我上去時間又唔定喎

想問問果酸換膚大脾360度$900一次算唔算貴？